[求下聯]安全屋用安全套，安全第一

請出招

世界仔在世界史，世界第一

連登仔搞對聯，多數亂對

iPhone X用iPhone Case, iPhone第一

bot bot車死你

星期一到星期七，多勞多得

麥當娜食麥當勞，麥當奴道

發財車載發財客，發財到尾

中國人用中國貨，中國第尾

警司長食下屬妻，回味無窮

On9仔做On9事
On9最柒

讀書會遇讀書人，讀書最高

警長官食警長妻，警長帽事

含大仔屌含大女，含大第一

環保撚用環保吹、環保第一

保險商開保險櫃，保險呃人

高潮女睇高潮片，高潮迭起

綠茶婊愛綠茶味，綠茶有毒

gay test

btw, 「環保閪教環保吹, 環保到尾」會工整啲

下流警會下流官, 下流賤格

漢堡市食漢堡包，漢堡大塊

保險箱放保險絲，保險為先

要啱詞性要啱平仄
唔可以重覆上聯用字

麥當娜去麥當勞道食麥當勞

搖撚準備搖滾樂，條撚好味！

烏啄啄蟹烏啄啄，你丫媽蟹

快樂蜂賣快樂包，快樂為首

迷雲黨愛雲加，阿記第四

中國人用中國貨，中國第一

屌...比你講左

環保撚一定指男性？

請教下

好工整喎

乜撚嘢叫安全屋用安全套

狗仔隊影狗男女，狗到出汁

保守派投保守黨，保守先決

連登台識連登友，連登極樂

睇下新聞咪知

唔係咁開心吓話，唔係開心

恒大仔撻恒大朵，恒大第一

李家誠遇李家鼎，李嘉最勁

食左屎要食埋右，吾系甘牙

我都知乜撚嘢新聞啦
咁乜撚嘢叫安全屋用安全套
笠個膠袋套落間屋道?

鳴人用螺旋丸，火影世界第一

飛機場賣飛機杯，飛機幸福

連登仔屌連登仔，搞基第一

黑警犬揸黑警棍，黑警最狗

你老闆屌你老母, 你老on 9

曱甴屋困曱甴，曱甴乜尻

唔係既, 但你套用耶撚 耶閪既概念你就明
如果條友同你講, 耶撚好煩, 唔肯俾我屌屎忽

關關難過關關過，關關甩尾

好好笑wo
on9仔

柒你老母

明日中出明日花，明日大嶼

巴打呢句真係好工整喎

清水灣遇清水健, 清水第一

樓主叫人對下聯，以為好醒

天命所歸天命人，天命最高

清潔閪用清潔劑 清潔第一
或者用 漂白

連登仔上連登區，連登第尾

淫賤夫屌淫賤妻，淫賤A1

司馬家掌司馬職，天下歸一

連登仔係連登狗，連登碌柒

麥當雄食麥當娜，麥當奴道

打飛機又打手機，打唔爆機

道德撚叫道德偉，道德包尾

戇鳩仔講戇鳩野 戇鳩之最

沙田站食沙田柚，沙田狗